C朗生涯最出色時刻係咪就係歐聯對羅馬?

''

歐聯對羅馬
見到羅馬，我真係冇諗起C朗，
反而令我諗起其他球隊既代表作

Chop完再射 型到

@食屎晴

我係諗起紅衫時期 射爆波圖1－0果球

歐聯作客對祖個場 2入球1助攻 加球倒掛

反cup馬體會三粒都好經典 辱鳩私家雞施蒙尼

羅馬咁廢有乜好j?

仆街樓主立心不良

睇到啞咗

ac米蘭遲早會有報應。

我覺得係對西班牙3:3嗰場

我覺得係17年歐聯決賽嗰場

喺曼聯對羅馬飛將軍入波

嗰季對馬體拜祖係咁入波勁癲

係歐聯倒掛射死蛆果場

第一時間諗起16歐聯 8強次回合戴帽反cup禾夫斯堡果場
睇埋留言發現原來c朗真係好多場有今生無來世嘅代表作

十幾年前已經有球鏡頭外飛入黎衝頂破網啦

真。經典

次回合落後一球
仲要作客地獄主場

阿朗本身冇乜助跑都可以咁遠ban埋去

第二回合帽子戲法反cup 馬體會

呢球去到依家都仲記得